其實用冧把去命名公共設施會唔會有效益d

元朗721紀念公園？

太子831紀念碑？

金鐘612紀念公園？

你改名叫on9最好

十一國殤

9527狗公園

五毛又第一個留言

五毛認證

叫我咩都好 唔好話我熱狗就得🥺